有冇人覺得有d球員no look pass好撚造作

個撚頭專登擰去第二面，好撚西造作

根本no look pass就係造作喇 邊個做都係咁 想嘅話其實可以每一球都no look pass 可能會柒50次但都會成功返30次

懦夫 no look defending 仲串

綿龍啲no look shot睇到好尷尬

麥龜呀?

單刀空龍先嚟no look

how about 朗甸 no look pass

no look pass 帝泰亞高艾蘭達拿 + no look shot帝費明龍

都唔簡單啦 史端寧look能住都唔入

記得牙朗no look pass 望觀眾席
交左智商稅未

史sir收左里昂錢

駁唔刀

有啲真係fake晒所有人
有啲pass完先no look真係

細哨

謝更正獌太多廢物好易撈亂

雞哥，識著你都算仆街陷家產了

傳到就無問題

路哥唔反史sir？

點解要反？佢做錯咩

第3張笑死